# Uzrailways Tracker
Консольное приложение для отслеживания билетов с сайта https://eticket.railway.uz, уведомит вас о появлении билетов на конкретную дату.

## Установка
Удалите *.template* в конце файла **config.js.template** или создайте новый файл **config.js** с содержимым файла **config.js.template**. Откройте файл **config.js** в редакторе и введите ваши данные авторизации с сайта https://eticket.railway.uz. Затем установите зависимости, выполнив команду в консоли:
```
npm install
```

### Запуск
Чтобы запустить приложение, достаточно выполнить команду:
```
node index.js
```